禁六點堂食到幾時？

明年今日

別要再失眠

床褥都改變

直到永遠
阿們

直到末日

食肆執哂為止